星期一罷工成功與否 請大家記住唔好放棄

發覺好似今日突然多人推三罷
但本人覺得太急 宣傳唔夠
聚到既人入面 有能力影響社會運作既持份者唔會多
係有機會失敗， 但麻煩大家到時唔好放負， 當作一個經驗，為再大規模罷工作試驗

各位加油
香港人 反抗唔好得把口

態度正確

Good attitude

認同時間較倉卒但我會參與，不論成功與否都唔好互相讉責，只需檢討

一齊加油

岩

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

同意

無錯，香港人我地要進化！！！

呢個post有用

覺得比到多d人睇

罷工唔只係靠嬲

而係要工會

推

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

唔係三罷 係周圍塞 翻唔到工無計

工會！ 請全民參與工會

放心，never give up.
我每次活動都係儘做盡參加。

唔會次次活動都攪得成功，
好正常。

如果次次活動都搞得成好成功，
噉我覺得手足可以統治全世界

大家都係試試下，唔得就再試過，
或者搵下第二條路。

咁易放棄，點對得住死去，同埋其他被拉手足

試驗性質無壞

yes...一齊加油

唔知今日會點？

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

態度正確
特別係好多新工會做緊實事